"Kom, kom," schreeuwde Emma, ​​en voelde dat dit een onveilig onderwerp was: "Ik moet smeek je om niet over de zee te praten.
Het maakt me jaloers en ellendig; - Ik wie hebben het nog nooit gezien!
South End is verboden, als je wilt.
Mijn beste Isabella, ik heb je nog geen enkele vraag over Mr. Perry horen doen; en hij vergeet je nooit. "
Oh!
